有冇人坐得耐會有一邊patpat痺痛？

我之前返工一日坐足8個鐘咁滯，又翹腳坐
之後而家坐耐少少，講緊可能係1個鐘左右，一邊patpat就會好痺好痛
上網睇過應該係梨狀肌症候群
有無人同病相憐
好困擾

我粒蛋會痛

有無扯到落腳?

我都會

梨狀肌痛會引發假性坐骨神經痛, 屁股2側發起

醫生都幫你唔到, 靠自己拉筋啦

兩位巴打睇睇醫生好
之前中學有個fd 撓得腳多其中一粒蛋唔知反轉左定啲管打左結要做手術

有 大脾後面都痛

已經成日拉，但係都唔太得